分手，解脫

第一次分手後覺得咁解脱
或許呢段關係比咗太大壓力自己
知道真相後，冇覺得驚訝，因為一直係意料之內...
之前一直都唔捨得放手，以為無咗佢會失去全世界
到咗呢一刻先知原來放手唔係放過人地，而係真正咁放過自己
以後無需再為呢個人食情緒藥，亦都唔洗再患得患失咁過
呢段日子辛苦了自己，以後都唔會再為一個人委曲求全，而失去自己